撒回之後仲出唔出根本唔係問題

反送中係令港共背後所有醜陋浮上面既一樣野
撒回左，仲有
警察權力過大，醫院私隱洩漏，第四權被剝削，林鄭講到明唔到佢話事等等等等
問題可以話大過送中條例
咁請問 撒回之後你仲出唔出？
根本唔洗問！
港共你自己做左咩，唔該一個一個解決返佢！
如果唔係呢場運動唔！會！完！

真普選運動不會停